其實點解直播app有人會課金咁撚蠢架

錢就俾左
唔好講拖手 毛都掂唔到條
福利就幾萬人睇 仲有人錄黎免費J
條女最多講句多謝同記下你個username

課左果啲錢用黎裝下身溝女
再唔係留黎叫雞好過啦

到底係智商低到去邊先會咁?

個post只有肥絲大隻comment
如何不失霸氣?

Block柒佢啦

有一個課完金 毛都掂唔到嘅傻鳩負評

人地有錢冇錠洗 利申窮撚

真係有錢果啲
私底下食左條女啦

講緊唔夠錢買起人地一夜春宵
又課左幾千去聽幾句多謝嘅傻鳩

啱呀，人地用錢扔班直播囡囡
囡囡又濕撚晒
人地扔完錢之後仲好似冇用過錢咁
你扔錢出去好似冇咗忽肉咁，你都係打叫雞算喇

打機都人課金啦

問題係同樣一兩千數已經屌到好正嘅女呢

佢地就課一兩千蚊 毛都掂唔到

果啲咪on9囉
課完仲要抽果啲就更加on9

好心正正經經買啲好啲嘅game玩啦
要課金先玩落去嘅game根本就係垃圾
同DLC都都遊戲界兩大毒瘤

課得最多果幾個聽講有得扑

人地唔課你就真係睇條毛喇

唔課就唔開我咪睇第二個囉
洗唔洗多謝你班傻鳩呀?

咁你扑左未?

最弊第二個係肥矮柒嘅宅女呢 咪又係死死氣睇返最多人課嗰個
利申唔識課

福利睇晒 錢又唔俾最抵
ching好波

唔係OUT左拿咩

樓主大陸人心態仲要自命清高

就正如啲大陸人黎香港生幾件，唔洗做就攞你綜援加公屋，然後笑鳩香港人努力賺錢買樓係on9

仲大把傻鳩課金

咪玩啦
如果個個男人都肯企硬唔課金
邊有呢啲歪風出現

毛都掂啱到就無左一千幾百
講出黎係幾咁on9

正正經經同我去溝女/叫雞啦

有兩個傻鳩負評

我有fd睇支那直播走去課，仲要課到最高金額，獲得同美女連機打機機會一次
錢多

我以為課金做媒咋喎，街邊賣垃圾都圍班收錢師奶谷人氣啦

你的朋友就是你

毛都掂唔到條
你有無覺得自己好on9

btw 支那做直播啲女 好多都係雞
唔洗課金 知佢係邊開工已經有得屌
你開心就好